拜登與奧巴馬向總統及總統夫人致以深切慰問

全世界得小粉紅咁仆街

人地幾有class
完美咁表現左 唔同民族的本質

炎黃子孫：落井下石、人地病左仲踩人兩腳
歐美：關懷大愛、有風度